倒顏料落狗面罩

頭先上網見到share 出嚟

圖呢

大家夢遊前記得set Telegram 預設訊息
必要時可救命

Push

噴漆啦 快靚正

［行動post］今日認真出唔到黎嘅冷氣軍師（出到嘅唔該一定要出！），同埋喺海外嘅人請入黎

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

首先你要埋到去而佢又唔開槍

而家邊有得企咁近仲等你掟嘢

漆彈

要埋身好撚難架一二百人想攻一波 行到距離差不多100米已經tg放題

成班講得出呢句嘅根本未上過前線

100米以外已經瘋狂開槍射鳩你你點行過去掉鳩佢？

你不如問諾曼第搶灘班美軍點解唔用手榴彈掉死班德國機槍手

冷氣軍師唔出都睇下live 班狗九萬米咁遠係咁開槍 點撚拋

大佬呢20年我睇法國防暴警察同班示威者打，最常見都係盾陣加警棍

基本上你向佢掉油漆撥水佢都唔會打鳩你

因為呢啲真係純粹發洩冇危險性

佢哋淨係會向掉汽油彈或者掉炸彈嘅開橡膠子彈

香港嗰班你冇做嘢都會向你開槍

所以見到連登咁撚多人問點解唔掉油漆彈真係屌你老母

我一早已經屌哂班友 而家唔講更多火魔 升級 仲講顏料降級 你就知幾撚多五毛想降級

天橋 大廈
水球 水槍

實有方法

點解唔咁做，點解唔咁做

但係永遠唔會自己做

世事都被你看透